有冇人會自己淘寶電話底板自己黎換

我朋友個三叔NOTE3 壞左底板
想換左底板黎做後備機

大把
跟步驟做 無難度
熱門機仲要youtube有片比你跟

等爆炸

全部二手貨

淨係換過LGG2個Mon

想淘不過唔知信唔信得過

要搵間信得過既店先好淘，唔係到時爆炸，部機冇左都算，最重要感覺會係平時隨身帶緊個炸彈。